有冇人會自己一個出街行？

平時放工或者放假約唔到FD又味有拖拍就會自己出街行下食飯睇衫，見到成街都係一大班人或一 pair pair咁行。成街係咪冇我呢啲人

聽住歌行有時覺得幾舒服，但想分享又冇人可以分享到。

自己一個買衫幾爽 唔洗陪個fd揀埋

次次都自己行

10幾年黎365日唔理做咩都係自己出街

成日都行，好爽

我好鍾意 但千奇唔好撞到人

買衫我覺得 無問題 要人等好煩 不過都係同人食飯前睇

我有個癡線fd 真係話一個人無問題 行山 睇戲 食野

成日都自己行 想係間鋪行幾耐就幾耐 唔洗就人/等人

鍾意自己一個人行海旁
聽住歌 行到咁上下就坐低
食舊蕃薯 吹下海風
不知幾爽

會約朋友出街 但有時候都想自己一個行街靜靜地享受下思考下 兩種感受

自己睇戲 自己食飯 自己行街

冇計架係咁架啦
唔通冇fd就永遠留係屋企唔出街咩

聽日去邊好

邊有得簡呀

岩岩先行完
仲有小小雨粉更加有feel

會 一個人好好 食飯睇戲完全唔洗等位/揀啲唔靚既位
一個人去海旁行下都好好 好舒服

就算有男朋友有朋友，有時候唔一定日日都要有人喺身邊陪住，自己一個靜下都好舒服

不過d人會好似當你異類咁睇

好享受自己一個行街 想去邊就去邊

宜家社會風氣唔知點解你一個人就要話單身狗、唔合群 有時我見到一個人吹風個啲人我都會對佢點個頭微笑

好似好多人都係自己一個，但平時出街又見唔到我呢啲人

我成日都自己一個行，爽呀

今日一個出荃灣行 爽過係屋企打飛機既
有人陪點會想一條友呀

自己出街最省時間